它的两个安装孔将与几乎任何圆形，矩形，或吊舱驱动灯工作。 为一辆普通汽车添加驾驶灯的最好方法|韦斯·西尔| 2021年1月26日|户外在线 
 大艾格尼丝为孩子们制作了一些杀手睡袋，可以搭配任何20英寸宽的长方形垫子。 《坏叔叔给孩子的危险礼物指南》|Wes Siler | 2020年12月11日|Outside Online 
 现在，她每天在床边的一张长方形折叠桌上吃三顿饭。 《我们甚至不知道谁是死是活》:大流行期间被困在一个辅助生活设施|》作者:艾娃·科夫曼 
 蜘蛛倒挂着，在两腿之间编织着一张长方形的网。 食人魔脸蜘蛛用声音而不是视觉在空中捕捉昆虫柯蒂斯·塞加拉2020年10月29日科学新闻 
 加拿大卡尔加里大学的考古学家Lidio Valdez和他的同事在《12月的古代》中报告说，其中四只美洲驼一起躺在一个巨大的矩形结构的地板下。 羊驼木乃伊为印加仪式献祭提供了新见解布鲁斯·鲍尔2020年10月27日科学新闻 
 一个六英尺深的长方形大洞，被人从原来的花园里挖了出来。 空袭下的生活:孩子们在炮火下永远不会忘记——或原谅|克莱夫·欧文| 2014年8月3日|每日野兽 
 盛装舞步比赛在一个完全平坦的长方形竞技场中进行。 安·罗姆尼的马去奥运会:盛装舞步运动的6个关键事实| 2012.6.18 |每日野兽 
 他友善的眼睛透过矩形框极客时髦的眼镜凝视着你。 Brandon Wade:“Sugar Daddy”网站背后的男人旅行小姐和寻求安排|Marlow Stern | 2012年5月10日|DAILY BEAST 
 在离房子大约40码远的一大片草坪中间，有一个看起来很普通的矩形树篱。 在卡扎菲的老巢里Babak Dehghanpisheh | 2011年8月25日|DAILY BEAST 
 所有镜头都投射出圆形; 大多数相机都是从光学饼的中间切出正方形或矩形图像。 新奥尔良的隐藏暴力|Blake Gopnik | 2011年1月28日|DAILY BEAST 
 它是圆的，有一个小的矩形投影，供操作员控制和计算器使用。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 有时墓室是长方形的，而不是拱形的，德罗西塞波尔克罗称之为门萨，或桌墓。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 走廊的角落是矩形扶壁，两个类似的扶壁站在中殿主墙的两端。 《贝尔的大教堂:罗姆西修道院简记》|托马斯·珀金斯 
 德罗西为它的主要部分绘制了一幅地图，将其划分为15个矩形区域和一般的矩形区域。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 房子是长方形的，用砖砌成，有两个内置的烟囱。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培